我條鯉魚王點先可以打番直

我一拎佢番黎就側肚
咁樣係咪姐係唔健康所以好短命

唔想佢咁短命

清蒸